點解冇腦魔ICON用?

求下你加返腦魔ICON

其實我近排畫緊一套新腦魔icon, 唔知點先可以搵連仔放入list

放一兩個來睇下

OK我一陣返到屋企share上黎

[img]

各位點睇 ?

OK啊

唔錯 \

最尾果個好撚正

正野喎

推到連尼住睇到

開過新post 召喚牙連啦

等我畫多幾粒再開新post

Ching借嚟用

想用黎做咩 ?

係其他post用